ptgf呢樣野根本大陸一直有而家引進左香港

係人都知大陸女人90%都出黎做雞

佢地有D人專門做人二奶，得閒就陪老細出trip，自稱係"女朋友"，其實明知人地有老婆但就做曬gf既野，一個月收幾皮野+買野+bonus+過時過節禮物一個月都幾廿萬，老細還厭就轉第二個，條女就又搵第二個咁

咁依定香港比大陸同化有ptgf有咩咁奇，仲會愈來愈流行，到時就變左一個職業Full time ptgf，唔洗讀書架

汰弱留強最好

同埋應該要有公證報價

搵食姐，犯法呀

香港大陸化

個d係full time, 香港d係part time ok

自己full time去做人地part time女朋友你明唔明?

樓主應該未聽過私鐘